Google 人工智慧成功創造另一個 AI 系統

Google 人工智慧成功創造另一個 AI 系統

人工智慧（AI）研究居於領先地位的 Google Brain、OpenAI 和 DeepMind 都在嘗試讓機器學習系統粗體製造出另一個 AI 系統。目前，Google Brain 團隊已經成功編寫出一個程式，讓 AI 創造另一個 AI 系統。經過語言處理能力測試，其表現優於人類設計的系統。可以說，在某種程度上，AI 已實現了「無性繁殖」。

Google Brain 團隊負責人 Jeff Dean 在《MIT 科技評論》期刊上表示，「機器學習自動化」將是他們團隊未來最具前景的研究方向

機器學習實現自動化

如果 AI 都能達到比肩 Google Brain 項目的能力，這一技術將快速得到應用。很多科技粉絲對此感到興奮不已，但同時不少人亦開始為生計擔憂。

此前由於業界對機器學習專業技能的需求很大，但專家數量有限，因此他們的薪資非常高。如今，軟體正在學會學習，進而學會製造 AI。這無疑是 AI 領域一大進步，然而機器學習專家可能對此喜憂參半。因為將來可能不再需要他們，機器自己就可以製造另一個 AI 系統。

IT狗遲啲連狗都冇得做

sky net

係大家都唔洗做

第二次文藝復興

終於出現無bugs 嘅software

二十年內會唔會取代部分專業人仕職系

集體失業

數據分析果班應該最快比人收皮

一秒就搞掂account計幾晚通宵既數

AI寫program應該勁過人好多

廿年後應該得外賣仔，樓面站得住腳

連屌西都屌AI西

不樂觀！！！！

外賣仔同樓面都可以用無人機取代

好彩大學冇揀計數科

點止部分

matrix

Ultron

Google Brain is Skynet
Skynet is Google Brain

幾時有AI雞

痴線

Terminator

account電腦唔識做假數

真係？

明顯小學定外行人啦！！！玩最叻CreativeAccounting既不嬲有用AI！！！！

如果AI有自己意識
知道自己存在喺呢個世畀
咁就真係仆得街
人類等被消滅

Ai 做假數仲叻過班豬腦

呢個係早晚o既事。
戲都拍到爛，但人類「某部份」 仲係堅持要行呢條路。 冇架，贏左就自己威威，衰左就全地球一齊陪死。

拍戲仲有話2014定2016世界末日添

停鳩佢電囉

依加冇左電腦就真係全球即刻死啦
低能仔睇下戲就信 痴撚線

製造機械人阻住你

當所有工作都係由機械做曬就係共產主義嘅開始

睇你點樣先停到佢電囉你以為佢係行緊Windows

安已不

唔行windows唔通行linux咩

Android

ai會唔會進化成生物

重有冇其他 ?

無人機迷外賣

如果有AI嘅雞都幾正
全自動化
到時一人一個
無限中出

設計果個倒自己米?

創意產業最後防線

日本有AI出輕小說

廢青毒撚先係最後防線

反正現在也是共匪當政，我信alphago多過共匪

中文房間（英語：Chinese room），是由約翰·希爾勒提出的一個思想實驗，藉以反駁強人工智慧的觀點。根據強人工智慧的觀點，只要電腦擁有了適當的程式，理論上就可以說電腦擁有它的認知狀態並且可以像人一樣地進行理解活動。

中文房間的實驗過程可表述如下：

一個對漢語一竅不通，只說英語的人關在一間只有一個開口的封閉房間中。房間裡有一本用英文寫成的手冊，指示該如何處理收到的漢語訊息及如何以漢語相應地回覆。房外的人不斷向房間內遞進用中文寫成的問題。房內的人便按照手冊的說明，尋找到合適的指示，將相應的中文字元組合成對問題的解答，並將答案遞出房間。

約翰·希爾勒認為，儘管房裡的人可以以假亂真，讓房外的人以為他確確實實說漢語，他卻壓根不懂漢語。在上述過程中，房外人的角色相當於程式設計師，房中人相當於電腦，而手冊則相當於電腦程式：每當房外人給出一個輸入，房內的人便依照手冊給出一個答覆（輸出）。而正如房中人不可能通過手冊理解中文一樣，電腦也不可能通過程式來獲得理解力。既然電腦沒有理解能力，所謂「電腦於是便有智慧」便更無從談起了。

畫幾條廢萌女，再擦下邊球，你班毒撚就做埋人地隻狗啦，防線

哈哈 有埋學習同創造能力

用 linux

AI出到輕小說係因為廢青毒撚最鐘意一堆屬性同記號堆成嘅故事同角色
點樣將有限資源最有效利用一向係AI長處

所以唔好話最後防線
反而第一個被AI攻破嘅應該係宅文化

腦魔

當人類用全太陽能去power個AI系統，就好似animatrix入面咁，要停個系統，就要噴黑煙上天block陽光

IT狗都無得撈?
世界末日了

留名

IT狗玩撚完

AI唔識做假數
因為盤假數真到無懈可擊呀

一個無其他人可以識穿嘅大話仲係咪大話？

遲早發展到AI為救地球而消滅人類

正

唔認同

最好一齊滅亡

唔係 4
就係 A

ai知道自己比人類聰明，就唔使再取悅你聽你指示，
自行發展，到時好似變型金剛咁，有狂派博派

唔經人類手 直接自行設計機械人再生產

are u sure

可能假到無人察覺到

要搵另一個ai去check係咪假

有人話停電

有q用咩 你未停得切已經hack曬你d system

你其中一部電腦上番線, 上網internet

繼續玩死你

就算真係做到無電

係 佢無電會死 但人類番轉頭無電無internet仲死

如果係android就唔怕啦

好戲！

人類將會變成甲由

快手出3 laws禁止佢做壞事

本是同根生
相煎何太急

唔可以傷害人類唔代表唔可以捉曬班人類拎個腦出黎, 插營養比佢地, 可能咁對人類先係最幸福,

地球好快俾AI統治

電腦唔係生物
唔需要屈係地球依個環境
做乜要將人類趕絕？
諗下都知

Automata最有哲理，禁機器維修改造機器

如果用ai 去check 數先呢

On9
換佢GB數咪得
睇下你點記咁多野

跟住AI就用生物電池，咁就變左Matrix啦

係咪基本上得返畫家作家攝影師之類藝術成份重嘅職業能夠生存

咁ai 可唔可以做將軍領兵打仗

當所有條件數碼化之後，佢做分析，就好似圍棋個例子咁

智能叛變，專切男人JJ

畫家還好

作家攝影師音樂家就唔係

我比較熟音樂 講下音樂

chord progression唔洗講

study曬古今中外既音樂

就學得識點走係靚

然後melody佢隨便係d chord上面揀音

再study下d音樂 基本上就gen到首歌出黎

依家有好多出名既音樂都係咁整ja ma

到時候個ai要熱門有熱門 要冷門有冷門 no problem

ai用係軍事已經好撚恐怖...
ai控制無人機=自動追殺系統
配合大數據
只要detect 到可能發動恐襲犯嚴重罪行
即時擊殺

ai控制核動力隱形驅逐艦=自動海上武器庫
只要detect到未經許可飛行起進入領空領海
即時擊殺

ai控制戰時指揮中心=自動戰爭系統
用最少資源最快速度死傷最少擊殺敵人

ai控制武器研發....
呢度已經唔敢想像

極權政府掌控ai

ai取代五毛,自動出post分化,引導輿論
ai取代秘密警察,自動記得每個人幾時hai邊睇過d乜做過d乜,有乜犯法野,掌握每個人既痛腳,必要時自動捉你坐洗頭廳收料
ai取代教育,以後唔洗返學，每個人只要學識基本用手機，到時規定小孩每日8小時用手機"學習"，學習內容由ai創造,會做到好似遊戲咁,以後可以自動洗腦

仲有一d可以好恐怖既諗法
ai用於溝女
某強國大公司擁有大量個人去過既網站gps訊息等,知道晒每個人既偏好
只要你睇中左邊個女神
就可以付費俾ai教你如何令女神愛上你

ai用於保母
自動幫你湊b睇細佬教仔,可以optimism細路既性格

ai照顧老人
ai化輪倚,以後老人唔洗人照顧,只要坐上ai輪倚,想去邊都得,唔需要陪診送飯
ai加護裝置,完全取代平安鐘,24hr監察老人心跳血壓,一唔妥自動call白車送院，老人獨居以後將恆常化

停電???
核動力+太陽能
然後ai自動研發人工太陽

大家就好似當年石丹理話「不要安裝寬頻，56K已足夠」

你唔係攞你啲玩具同google既比呀

AI又可唔可以拍電影？

音樂好認同 要AI寫歌應該無難度